Task description: Clarify the meaning of sentences with ambiguous pronouns.

Q: In the following sentences, explain the antecedent of the pronoun (which thing the pronoun refers to), or state that it is ambiguous.
Sentence: The teacher gave the student a book because she wanted to help them.
Options:
(A) The teacher wanted to help the student
(B) The teacher wanted to help them (other students)
(C) Ambiguous
A: (B) The teacher wanted to help them (other students).

Q: In the following sentences, explain the antecedent of the pronoun (which thing the pronoun refers to), or state that it is ambiguous.
Sentence: The team was excited to win the game because they had worked hard.
Options:
(A) The team had worked hard
(B) Other teams had worked hard
(C) Ambiguous
A: (A) The team had worked hard

Q: In the following sentences, explain the antecedent of the pronoun (which thing the pronoun refers to), or state that it is ambiguous.
Sentence: The family went on vacation because they needed a break.
Options:
(A) The family needed a break
(B) Other families needed a break
(C) Ambiguous
A: (A) The family needed a break

Q: In the following sentences, explain the antecedent of the pronoun (which thing the pronoun refers to), or state that it is ambiguous.
Sentence: The patient was referred to the specialist because he had a rare skin condition.
Options:
(A) The patient had a skin condition
(B) The specialist had a skin condition
(C) Ambiguous
A: (A) The patient had a skin condition