Task description: Clarify the meaning of sentences with ambiguous pronouns.

Q: In the following sentences, explain the antecedent of the pronoun (which thing the pronoun refers to), or state that it is ambiguous.
Sentence: The teacher gave the student an A because she worked hard.
Options:
(A) The teacher worked hard
(B) The student worked hard
(C) Ambiguous
A: (B)

Q: In the following sentences, explain the antecedent of the pronoun (which thing the pronoun refers to), or state that it is ambiguous.
Sentence: The team won the game because they had the most points.
Options:
(A) The team had the most points
(B) The game had the most points
(C) Ambiguous
A: (A)

Q: In the following sentences, explain the antecedent of the pronoun (which thing the pronoun refers to), or state that it is ambiguous.
Sentence: The couple decided to move because they wanted a change of scenery.
Options:
(A) The couple wanted a change of scenery
(B) The scenery wanted a change of scenery
(C) Ambiguous
A: (A)

Q: In the following sentences, explain the antecedent of the pronoun (which thing the pronoun refers to), or state that it is ambiguous.
Sentence: The patient was referred to the specialist because he had a rare skin condition.
Options:
(A) The patient had a skin condition
(B) The specialist had a skin condition
(C) Ambiguous
A: (A)