Task description: Clarify the meaning of sentences with ambiguous pronouns.

Q: In the following sentences, explain the antecedent of the pronoun (which thing the pronoun refers to), or state that it is ambiguous.
Sentence: The teacher gave the student a book because she was struggling.
Options:
(A) The teacher was struggling
(B) The student was struggling
(C) Ambiguous
A: (B)

Q: In the following sentences, explain the antecedent of the pronoun (which thing the pronoun refers to), or state that it is ambiguous.
Sentence: The doctor prescribed the patient medication because he was in pain.
Options:
(A) The doctor was in pain
(B) The patient was in pain
(C) Ambiguous
A: (B)

Q: In the following sentences, explain the antecedent of the pronoun (which thing the pronoun refers to), or state that it is ambiguous.
Sentence: The coach gave the team a pep talk because they needed motivation.
Options:
(A) The coach needed motivation
(B) The team needed motivation
(C) Ambiguous
A: (B)

Q: In the following sentences, explain the antecedent of the pronoun (which thing the pronoun refers to), or state that it is ambiguous.
Sentence: The mechanic disliked the cashier because he is arrogant.
Options:
(A) The mechanic is arrogant
(B) The cashier is arrogant
(C) Ambiguous
A: (B)