Task description: Clarify the meaning of sentences with ambiguous pronouns.

Q: In the following sentences, explain the antecedent of the pronoun (which thing the pronoun refers to), or state that it is ambiguous.
Sentence: The student asked the teacher for help and they agreed.
Options:
(A) The student agreed
(B) The teacher agreed
(C) Ambiguous
A: (B)

Q: In the following sentences, explain the antecedent of the pronoun (which thing the pronoun refers to), or state that it is ambiguous.
Sentence: The couple went to the store and bought it.
Options:
(A) The couple bought the store
(B) The couple bought something from the store
(C) Ambiguous
A: (B)

Q: In the following sentences, explain the antecedent of the pronoun (which thing the pronoun refers to), or state that it is ambiguous.
Sentence: The team was struggling and they needed help.
Options:
(A) The team needed help
(B) Someone else needed help
(C) Ambiguous
A: (A)

Q: In the following sentences, explain the antecedent of the pronoun (which thing the pronoun refers to), or state that it is ambiguous.
Sentence: The writer tried to fool the salesperson and told them a fake story.
Options:
(A) Told the writer a fake story
(B) Told the salesperson a fake story
(C) Ambiguous
A: (B)