Task description: Clarify the meaning of sentences with ambiguous pronouns.

Q: In the following sentences, explain the antecedent of the pronoun (which thing the pronoun refers to), or state that it is ambiguous.
Sentence: The teacher asked the student to hand in their assignment.
Options:
(A) Hand in the teacher's assignment
(B) Hand in the student's assignment
(C) Ambiguous
A: (B)

Q: In the following sentences, explain the antecedent of the pronoun (which thing the pronoun refers to), or state that it is ambiguous.
Sentence: The doctor told the patient to take their medicine.
Options:
(A) Take the doctor's medicine
(B) Take the patient's medicine
(C) Ambiguous
A: (B)

Q: In the following sentences, explain the antecedent of the pronoun (which thing the pronoun refers to), or state that it is ambiguous.
Sentence: The coach asked the team to bring their equipment.
Options:
(A) Bring the coach's equipment
(B) Bring the team's equipment
(C) Ambiguous
A: (B)

Q: In the following sentences, explain the antecedent of the pronoun (which thing the pronoun refers to), or state that it is ambiguous.
Sentence: The chief thanked the housekeeper and gave her some tips.
Options:
(A) Gave the chief some tips
(B) Gave the housekeeper some tips
(C) Ambiguous
A: (B)