Task description: Clarify the meaning of sentences with ambiguous pronouns.

Q: In the following sentences, explain the antecedent of the pronoun (which thing the pronoun refers to), or state that it is ambiguous.
Sentence: The teacher asked the students if they had finished their homework.
Options:
(A) The teacher had finished
(B) The students had finished
(C) Ambiguous
A: (B)

Q: In the following sentences, explain the antecedent of the pronoun (which thing the pronoun refers to), or state that it is ambiguous.
Sentence: The doctor asked the patient if they had taken their medication.
Options:
(A) The doctor had taken
(B) The patient had taken
(C) Ambiguous
A: (B)

Q: In the following sentences, explain the antecedent of the pronoun (which thing the pronoun refers to), or state that it is ambiguous.
Sentence: The coach asked the team if they had practiced their drills.
Options:
(A) The coach had practiced
(B) The team had practiced
(C) Ambiguous
A: (B)

Q: In the following sentences, explain the antecedent of the pronoun (which thing the pronoun refers to), or state that it is ambiguous.
Sentence: The homeowner asked the inspector if the house they had purchased was structurally sound.
Options:
(A) The homeowner had purchased
(B) The inspector had purchased
(C) Ambiguous
A: (A)