Task description: Clarify the meaning of sentences with ambiguous pronouns.

Q: In the following sentences, explain the antecedent of the pronoun (which thing the pronoun refers to), or state that it is ambiguous.
Sentence: She gave him a hug after the race.
Options:
(A) She hugged him
(B) He hugged her
(C) Ambiguous
A: (B)

Q: In the following sentences, explain the antecedent of the pronoun (which thing the pronoun refers to), or state that it is ambiguous.
Sentence: They both agreed to the terms of the contract.
Options:
(A) Both parties agreed to the terms of the contract
(B) Both individuals agreed to the terms of the contract
(C) Ambiguous
A: (A)

Q: In the following sentences, explain the antecedent of the pronoun (which thing the pronoun refers to), or state that it is ambiguous.
Sentence: She gave it to him as a gift.
Options:
(A) She gave him a gift
(B) He gave her a gift
(C) Ambiguous
A: (A)

Q: In the following sentences, explain the antecedent of the pronoun (which thing the pronoun refers to), or state that it is ambiguous.
Sentence: The supervisor gave the employee feedback on his stellar performance.
Options:
(A) It was the supervisor's performance
(B) It was the employee's performance
(C) Ambiguous
A: (B)