Task description: Clarify the meaning of sentences with ambiguous pronouns.

Q: In the following sentences, explain the antecedent of the pronoun (which thing the pronoun refers to), or state that it is ambiguous.
Sentence: The teacher asked the student to turn in their assignment, but they refused.
Options:
(A) The teacher refused
(B) The student refused
(C) Ambiguous
A: (B)

Q: In the following sentences, explain the antecedent of the pronoun (which thing the pronoun refers to), or state that it is ambiguous.
Sentence: The doctor prescribed the patient a new medication, but they were hesitant to take it.
Options:
(A) The doctor was hesitant to take it
(B) The patient was hesitant to take it
(C) Ambiguous
A: (B)

Q: In the following sentences, explain the antecedent of the pronoun (which thing the pronoun refers to), or state that it is ambiguous.
Sentence: The parents were worried about their child's grades, so they decided to hire a tutor.
Options:
(A) The parents decided to hire a tutor
(B) The child decided to hire a tutor
(C) Ambiguous
A: (A)

Q: In the following sentences, explain the antecedent of the pronoun (which thing the pronoun refers to), or state that it is ambiguous.
Sentence: The lawyer looked into illegal accusations against the cashier, because he needed to understand the case.
Options:
(A) The lawyer needed to understand
(B) The cashier needed to understand
(C) Ambiguous
A: (A)