Task description: Clarify the meaning of sentences with ambiguous pronouns.

Q: In the following sentences, explain the antecedent of the pronoun (which thing the pronoun refers to), or state that it is ambiguous.
Sentence: The teacher asked the student if they had finished their homework.
Options:
(A) It was the teacher's homework
(B) It was the student's homework
(C) Ambiguous
A: (B)

Q: In the following sentences, explain the antecedent of the pronoun (which thing the pronoun refers to), or state that it is ambiguous.
Sentence: The couple went to the store to buy their groceries.
Options:
(A) It was the couple's groceries
(B) It was the store's groceries
(C) Ambiguous
A: (A)

Q: In the following sentences, explain the antecedent of the pronoun (which thing the pronoun refers to), or state that it is ambiguous.
Sentence: The family went to the park to enjoy their picnic.
Options:
(A) It was the family's picnic
(B) It was the park's picnic
(C) Ambiguous
A: (A)

Q: In the following sentences, explain the antecedent of the pronoun (which thing the pronoun refers to), or state that it is ambiguous.
Sentence: The mechanic called to inform the customer that his car would be ready in the morning.
Options:
(A) It was the mechanic's car
(B) It was the customer's car
(C) Ambiguous
A: (B)