Task description: Clarify the meaning of sentences with ambiguous pronouns.

Q: In the following sentences, explain the antecedent of the pronoun (which thing the pronoun refers to), or state that it is ambiguous.
Sentence: The teacher asked the student to turn in their assignment.
Options:
(A) The teacher's assignment
(B) The student's assignment
(C) Ambiguous
A: (B)

Q: In the following sentences, explain the antecedent of the pronoun (which thing the pronoun refers to), or state that it is ambiguous.
Sentence: The team was unable to finish the project on time because they underestimated the difficulty.
Options:
(A) The team underestimated the difficulty
(B) Someone else underestimated the difficulty
(C) Ambiguous
A: (A)

Q: In the following sentences, explain the antecedent of the pronoun (which thing the pronoun refers to), or state that it is ambiguous.
Sentence: The manager asked the employees to submit their reports.
Options:
(A) The manager's reports
(B) The employees' reports
(C) Ambiguous
A: (B)

Q: In the following sentences, explain the antecedent of the pronoun (which thing the pronoun refers to), or state that it is ambiguous.
Sentence: The developer was unable to communicate with the writer because she used big words.
Options:
(A) The developer uses big words
(B) The writer uses big words
(C) Ambiguous
A: (B)