Task description: Clarify the meaning of sentences with ambiguous pronouns.

Q: In the following sentences, explain the antecedent of the pronoun (which thing the pronoun refers to), or state that it is ambiguous.
Sentence: The teacher asked the student if they had finished their homework.
Options:
(A) The teacher had finished
(B) The student had finished
(C) Ambiguous
A: (B)

Q: In the following sentences, explain the antecedent of the pronoun (which thing the pronoun refers to), or state that it is ambiguous.
Sentence: The couple went to the store to buy the ingredients they needed.
Options:
(A) The couple needed
(B) The store needed
(C) Ambiguous
A: (A)

Q: In the following sentences, explain the antecedent of the pronoun (which thing the pronoun refers to), or state that it is ambiguous.
Sentence: The doctor told the patient that they should take the medication twice a day.
Options:
(A) The doctor should take
(B) The patient should take
(C) Ambiguous
A: (B)

Q: In the following sentences, explain the antecedent of the pronoun (which thing the pronoun refers to), or state that it is ambiguous.
Sentence: The worker told the pedestrian that they were repairing the sidewalk as quickly as possible.
Options:
(A) The worker was repairing
(B) The pedestrian was repairing
(C) Ambiguous
A: (A)