Task description: Clarify the meaning of sentences with ambiguous pronouns.

Q: In the following sentences, explain the antecedent of the pronoun (which thing the pronoun refers to), or state that it is ambiguous.
Sentence: The teacher asked the students if they had finished their homework.
Options:
(A) The teacher had finished their homework
(B) The students had finished their homework
(C) Ambiguous
A: (B)

Q: In the following sentences, explain the antecedent of the pronoun (which thing the pronoun refers to), or state that it is ambiguous.
Sentence: The doctor told the patient that they should take their medication regularly.
Options:
(A) The doctor should take their medication regularly
(B) The patient should take their medication regularly
(C) Ambiguous
A: (B)

Q: In the following sentences, explain the antecedent of the pronoun (which thing the pronoun refers to), or state that it is ambiguous.
Sentence: The parents asked their children if they had done their chores.
Options:
(A) The parents had done their chores
(B) The children had done their chores
(C) Ambiguous
A: (B)

Q: In the following sentences, explain the antecedent of the pronoun (which thing the pronoun refers to), or state that it is ambiguous.
Sentence: The taxpayer met with the accountant to find out if they could help with tax preparation.
Options:
(A) The taxpayer could help
(B) The accountant could help
(C) Ambiguous
A: (B)