Task description: Clarify the meaning of sentences with ambiguous pronouns.

Q: In the following sentences, explain the antecedent of the pronoun (which thing the pronoun refers to), or state that it is ambiguous.
Sentence: The teacher asked the student why she was late.
Options:
(A) The teacher was late
(B) The student was late
(C) Ambiguous
A: (B)

Q: In the following sentences, explain the antecedent of the pronoun (which thing the pronoun refers to), or state that it is ambiguous.
Sentence: The manager asked the employee why he was not at work.
Options:
(A) The manager was not at work
(B) The employee was not at work
(C) Ambiguous
A: (B)

Q: In the following sentences, explain the antecedent of the pronoun (which thing the pronoun refers to), or state that it is ambiguous.
Sentence: The doctor asked the patient why she was feeling unwell.
Options:
(A) The doctor was feeling unwell
(B) The patient was feeling unwell
(C) Ambiguous
A: (B)

Q: In the following sentences, explain the antecedent of the pronoun (which thing the pronoun refers to), or state that it is ambiguous.
Sentence: The developer argued with the designer because he liked the design.
Options:
(A) The developer liked the design
(B) The designer liked the design
(C) Ambiguous
A: (A)