Task description: Clarify the meaning of sentences with ambiguous pronouns.

Q: In the following sentences, explain the antecedent of the pronoun (which thing the pronoun refers to), or state that it is ambiguous.
Sentence: The teacher asked the student if he had finished his homework.
Options:
(A) The teacher finished his homework
(B) The student finished his homework
(C) Ambiguous
A: (B)

Q: In the following sentences, explain the antecedent of the pronoun (which thing the pronoun refers to), or state that it is ambiguous.
Sentence: The manager asked the employee if she had completed the project.
Options:
(A) The manager completed the project
(B) The employee completed the project
(C) Ambiguous
A: (B)

Q: In the following sentences, explain the antecedent of the pronoun (which thing the pronoun refers to), or state that it is ambiguous.
Sentence: The doctor told the patient that he had prescribed the medication.
Options:
(A) The doctor prescribed the medication
(B) The patient prescribed the medication
(C) Ambiguous
A: (A)

Q: In the following sentences, explain the antecedent of the pronoun (which thing the pronoun refers to), or state that it is ambiguous.
Sentence: The technician told the customer that she had completed the repair.
Options:
(A) The technician completed the repair
(B) The customer completed the repair
(C) Ambiguous
A: (A)