Task description: Clarify the meaning of sentences with ambiguous pronouns.

Q: In the following sentences, explain the antecedent of the pronoun (which thing the pronoun refers to), or state that it is ambiguous.
Sentence: The teacher asked the student to bring her a pencil.
Options:
(A) Bring the teacher a pencil
(B) Bring the student a pencil
(C) Ambiguous
A: (B)

Q: In the following sentences, explain the antecedent of the pronoun (which thing the pronoun refers to), or state that it is ambiguous.
Sentence: The doctor gave the patient a prescription and told him to take it twice a day.
Options:
(A) Told the doctor to take it twice a day
(B) Told the patient to take it twice a day
(C) Ambiguous
A: (B)

Q: In the following sentences, explain the antecedent of the pronoun (which thing the pronoun refers to), or state that it is ambiguous.
Sentence: The coach asked the team to practice their drills and gave them a break.
Options:
(A) Gave the coach a break
(B) Gave the team a break
(C) Ambiguous
A: (B)

Q: In the following sentences, explain the antecedent of the pronoun (which thing the pronoun refers to), or state that it is ambiguous.
Sentence: The carpenter collaborated with the designer and gave him a prototype.
Options:
(A) Gave the carpenter a prototype
(B) Gave the designer a prototype
(C) Ambiguous
A: (B)