Task description: Clarify the meaning of sentences with ambiguous pronouns.

Q: In the following sentences, explain the antecedent of the pronoun (which thing the pronoun refers to), or state that it is ambiguous.
Sentence: The teacher asked the student if they had finished their homework.
Options:
(A) The teacher had finished their homework
(B) The student had finished their homework
(C) Ambiguous
A: (B)

Q: In the following sentences, explain the antecedent of the pronoun (which thing the pronoun refers to), or state that it is ambiguous.
Sentence: The manager asked the employee if they had completed the task.
Options:
(A) The manager had completed the task
(B) The employee had completed the task
(C) Ambiguous
A: (B)

Q: In the following sentences, explain the antecedent of the pronoun (which thing the pronoun refers to), or state that it is ambiguous.
Sentence: The doctor asked the patient if they had taken their medication.
Options:
(A) The doctor had taken their medication
(B) The patient had taken their medication
(C) Ambiguous
A: (B)

Q: In the following sentences, explain the antecedent of the pronoun (which thing the pronoun refers to), or state that it is ambiguous.
Sentence: The secretary corrected the developer because they better understood the problem.
Options:
(A) The secretary understood the problem
(B) The developer understood the problem
(C) Ambiguous
A: (B)