Task description: Clarify the meaning of sentences with ambiguous pronouns.

Q: In the following sentences, explain the antecedent of the pronoun (which thing the pronoun refers to), or state that it is ambiguous.
Sentence: The student was excited to get the scholarship because she could finally afford college.
Options:
(A) The student could afford college
(B) The scholarship could afford college
(C) Ambiguous
A: (A)

Q: In the following sentences, explain the antecedent of the pronoun (which thing the pronoun refers to), or state that it is ambiguous.
Sentence: The professor was pleased with the results of the experiment because they were better than expected.
Options:
(A) The professor was pleased with the results
(B) The experiment was better than expected
(C) Ambiguous
A: (C)

Q: In the following sentences, explain the antecedent of the pronoun (which thing the pronoun refers to), or state that it is ambiguous.
Sentence: The team was disappointed with the outcome of the game because they had worked hard.
Options:
(A) The team had worked hard
(B) The outcome of the game was disappointing
(C) Ambiguous
A: (A)

Q: In the following sentences, explain the antecedent of the pronoun (which thing the pronoun refers to), or state that it is ambiguous.
Sentence: The undergraduate applied to work with the scientist because he needed a lab assistant.
Options:
(A) The undergraduate needed an assistant
(B) The scientist needed an assistant
(C) Ambiguous
A: (B)