Task description: Clarify the meaning of sentences with ambiguous pronouns.

Q: In the following sentences, explain the antecedent of the pronoun (which thing the pronoun refers to), or state that it is ambiguous.
Sentence: The teacher asked the student to bring their textbooks to class.
Options:
(A) It was the teacher's textbooks
(B) It was the student's textbooks
(C) Ambiguous
A: (B)

Q: In the following sentences, explain the antecedent of the pronoun (which thing the pronoun refers to), or state that it is ambiguous.
Sentence: The parents gave their children a curfew.
Options:
(A) It was the parents' curfew
(B) It was the children's curfew
(C) Ambiguous
A: (B)

Q: In the following sentences, explain the antecedent of the pronoun (which thing the pronoun refers to), or state that it is ambiguous.
Sentence: The team captain asked the players to bring their equipment to practice.
Options:
(A) It was the team captain's equipment
(B) It was the players' equipment
(C) Ambiguous
A: (B)

Q: In the following sentences, explain the antecedent of the pronoun (which thing the pronoun refers to), or state that it is ambiguous.
Sentence: The supervisor gave the employee feedback on their stellar performance.
Options:
(A) It was the supervisor's performance
(B) It was the employee's performance
(C) Ambiguous
A: (B)