Task description: Clarify the meaning of sentences with ambiguous pronouns.

Q: In the following sentences, explain the antecedent of the pronoun (which thing the pronoun refers to), or state that it is ambiguous.
Sentence: The teacher asked the students to bring their books to class.
Options:
(A) Bring the teacher's books to class
(B) Bring the students' books to class
(C) Ambiguous
A: (B)

Q: In the following sentences, explain the antecedent of the pronoun (which thing the pronoun refers to), or state that it is ambiguous.
Sentence: The doctor gave the patient a prescription and told them to take it twice a day.
Options:
(A) The doctor took the prescription twice a day
(B) The patient took the prescription twice a day
(C) Ambiguous
A: (B)

Q: In the following sentences, explain the antecedent of the pronoun (which thing the pronoun refers to), or state that it is ambiguous.
Sentence: The coach told the team to practice their drills every day.
Options:
(A) Practice the coach's drills every day
(B) Practice the team's drills every day
(C) Ambiguous
A: (B)

Q: In the following sentences, explain the antecedent of the pronoun (which thing the pronoun refers to), or state that it is ambiguous.
Sentence: The salesperson tried to fool the writer and sold them some garbage.
Options:
(A) Sold the salesperson some garbage
(B) Sold the writer some garbage
(C) Ambiguous
A: (B)