Task description: Clarify the meaning of sentences with ambiguous pronouns.

Q: In the following sentences, explain the antecedent of the pronoun (which thing the pronoun refers to), or state that it is ambiguous.
Sentence: The teacher gave the student a book after she finished her work.
Options:
(A) The teacher finished her work
(B) The student finished her work
(C) Ambiguous
A: (B)

Q: In the following sentences, explain the antecedent of the pronoun (which thing the pronoun refers to), or state that it is ambiguous.
Sentence: The doctor prescribed the patient a medicine after he complained of a headache.
Options:
(A) The doctor complained of a headache
(B) The patient complained of a headache
(C) Ambiguous
A: (B)

Q: In the following sentences, explain the antecedent of the pronoun (which thing the pronoun refers to), or state that it is ambiguous.
Sentence: The farmer harvested the crop after he watered it.
Options:
(A) The farmer watered the crop
(B) The crop watered itself
(C) Ambiguous
A: (A)

Q: In the following sentences, explain the antecedent of the pronoun (which thing the pronoun refers to), or state that it is ambiguous.
Sentence: The driver yelled at the tailor after he broke a window.
Options:
(A) The driver broke a window
(B) The tailor broke a window
(C) Ambiguous
A: (A)