Task description: Clarify the meaning of sentences with ambiguous pronouns.

Q: In the following sentences, explain the antecedent of the pronoun (which thing the pronoun refers to), or state that it is ambiguous.
Sentence: She gave the book to her friend.
Options:
(A) She gave the book
(B) Her friend gave the book
(C) Ambiguous
A: (A)

Q: In the following sentences, explain the antecedent of the pronoun (which thing the pronoun refers to), or state that it is ambiguous.
Sentence: They went to the store together.
Options:
(A) They both went to the store
(B) Someone else went to the store with them
(C) Ambiguous
A: (A)

Q: In the following sentences, explain the antecedent of the pronoun (which thing the pronoun refers to), or state that it is ambiguous.
Sentence: He gave her a gift.
Options:
(A) He gave a gift
(B) Someone else gave her a gift
(C) Ambiguous
A: (B)

Q: In the following sentences, explain the antecedent of the pronoun (which thing the pronoun refers to), or state that it is ambiguous.
Sentence: The visitor told the teacher that he liked the cake.
Options:
(A) The visitor liked the cake
(B) The teacher liked the cake
(C) Ambiguous
A: (A)