Task description: Clarify the meaning of sentences with ambiguous pronouns.

Q: In the following sentences, explain the antecedent of the pronoun (which thing the pronoun refers to), or state that it is ambiguous.
Sentence: The student was excited to receive the award, and it was a great honor.
Options:
(A) The student was a great honor
(B) The award was a great honor
(C) Ambiguous
A: (B)

Q: In the following sentences, explain the antecedent of the pronoun (which thing the pronoun refers to), or state that it is ambiguous.
Sentence: The team was determined to win the game, and they worked hard.
Options:
(A) The team worked hard
(B) The game worked hard
(C) Ambiguous
A: (A)

Q: In the following sentences, explain the antecedent of the pronoun (which thing the pronoun refers to), or state that it is ambiguous.
Sentence: The teacher gave the students a difficult assignment, and it was a challenge.
Options:
(A) The teacher was a challenge
(B) The assignment was a challenge
(C) Ambiguous
A: (B)

Q: In the following sentences, explain the antecedent of the pronoun (which thing the pronoun refers to), or state that it is ambiguous.
Sentence: The scientist will collaborate with the artist, and she will share a story.
Options:
(A) The scientist will share a story
(B) The artist will share a story
(C) Ambiguous
A: (B)