Task description: Clarify the meaning of sentences with ambiguous pronouns.

Q: In the following sentences, explain the antecedent of the pronoun (which thing the pronoun refers to), or state that it is ambiguous.
Sentence: The teacher gave the student a book and asked her to read it.
Options:
(A) Asked the teacher
(B) Asked the student
(C) Ambiguous
A: (B)

Q: In the following sentences, explain the antecedent of the pronoun (which thing the pronoun refers to), or state that it is ambiguous.
Sentence: The doctor prescribed the patient a medication and asked him to take it.
Options:
(A) Asked the doctor
(B) Asked the patient
(C) Ambiguous
A: (B)

Q: In the following sentences, explain the antecedent of the pronoun (which thing the pronoun refers to), or state that it is ambiguous.
Sentence: The coach gave the team a pep talk and asked them to work harder.
Options:
(A) Asked the coach
(B) Asked the team
(C) Ambiguous
A: (B)

Q: In the following sentences, explain the antecedent of the pronoun (which thing the pronoun refers to), or state that it is ambiguous.
Sentence: The designer showed the cook a blueprint and asked him for feedback.
Options:
(A) Asked the designer
(B) Asked the cook
(C) Ambiguous
A: (B)