Task description: Clarify the meaning of sentences with ambiguous pronouns.

Q: In the following sentences, explain the antecedent of the pronoun (which thing the pronoun refers to), or state that it is ambiguous.
Sentence: She gave her friend a gift
Options:
(A) She gave her own friend a gift
(B) She gave her friend's friend a gift
(C) Ambiguous
A: (A)

Q: In the following sentences, explain the antecedent of the pronoun (which thing the pronoun refers to), or state that it is ambiguous.
Sentence: He told his teacher the answer
Options:
(A) He told his own teacher the answer
(B) He told his teacher's teacher the answer
(C) Ambiguous
A: (A)

Q: In the following sentences, explain the antecedent of the pronoun (which thing the pronoun refers to), or state that it is ambiguous.
Sentence: They gave their dog a treat
Options:
(A) They gave their own dog a treat
(B) They gave their dog's dog a treat
(C) Ambiguous
A: (A)

Q: In the following sentences, explain the antecedent of the pronoun (which thing the pronoun refers to), or state that it is ambiguous.
Sentence: My parent called his secretary for more information
Options:
(A) They were my parent's secretary
(B) They were the secretary's secretary
(C) Ambiguous
A: (A)