Task description: Clarify the meaning of sentences with ambiguous pronouns.

Q: In the following sentences, explain the antecedent of the pronoun (which thing the pronoun refers to), or state that it is ambiguous.
Sentence: The teacher asked the student to turn in their assignment by the end of the week.
Options:
(A) The teacher would have to turn in the assignment
(B) The student would have to turn in the assignment
(C) Ambiguous
A: (B)

Q: In the following sentences, explain the antecedent of the pronoun (which thing the pronoun refers to), or state that it is ambiguous.
Sentence: The doctor told the patient to take their medicine twice a day.
Options:
(A) The doctor would have to take the medicine
(B) The patient would have to take the medicine
(C) Ambiguous
A: (B)

Q: In the following sentences, explain the antecedent of the pronoun (which thing the pronoun refers to), or state that it is ambiguous.
Sentence: The coach told the team to practice their drills every day.
Options:
(A) The coach would have to practice the drills
(B) The team would have to practice the drills
(C) Ambiguous
A: (B)

Q: In the following sentences, explain the antecedent of the pronoun (which thing the pronoun refers to), or state that it is ambiguous.
Sentence: The janitor warned the child not to step on the wet floor, otherwise she would have to mop it all over again.
Options:
(A) The janitor would have to mop
(B) The child would have to mop
(C) Ambiguous
A: (A)