Task description: Clarify the meaning of sentences with ambiguous pronouns.

Q: In the following sentences, explain the antecedent of the pronoun (which thing the pronoun refers to), or state that it is ambiguous.
Sentence: The teacher asked the student to turn in their assignment.
Options:
(A) The teacher's assignment
(B) The student's assignment
(C) Ambiguous
A: (B)

Q: In the following sentences, explain the antecedent of the pronoun (which thing the pronoun refers to), or state that it is ambiguous.
Sentence: The manager asked the team to finish their project.
Options:
(A) The manager's project
(B) The team's project
(C) Ambiguous
A: (B)

Q: In the following sentences, explain the antecedent of the pronoun (which thing the pronoun refers to), or state that it is ambiguous.
Sentence: The doctor told the patient to take their medicine.
Options:
(A) The doctor's medicine
(B) The patient's medicine
(C) Ambiguous
A: (B)

Q: In the following sentences, explain the antecedent of the pronoun (which thing the pronoun refers to), or state that it is ambiguous.
Sentence: The developer was unable to communicate with the writer because she focuses on code.
Options:
(A) The developer focuses on code
(B) The writer focuses on code
(C) Ambiguous
A: (B)