Task description: Clarify the meaning of sentences with ambiguous pronouns.

Q: In the following sentences, explain the antecedent of the pronoun (which thing the pronoun refers to), or state that it is ambiguous.
Sentence: The teacher asked the students if they had finished their homework.
Options:
(A) The teacher had finished their homework
(B) The students had finished their homework
(C) Ambiguous
A: (B)

Q: In the following sentences, explain the antecedent of the pronoun (which thing the pronoun refers to), or state that it is ambiguous.
Sentence: The doctor told the patient that they should take the medicine twice a day.
Options:
(A) The doctor should take the medicine twice a day
(B) The patient should take the medicine twice a day
(C) Ambiguous
A: (B)

Q: In the following sentences, explain the antecedent of the pronoun (which thing the pronoun refers to), or state that it is ambiguous.
Sentence: The coach asked the team if they were ready for the game.
Options:
(A) The coach was ready for the game
(B) The team was ready for the game
(C) Ambiguous
A: (B)

Q: In the following sentences, explain the antecedent of the pronoun (which thing the pronoun refers to), or state that it is ambiguous.
Sentence: The carpenter told the onlooker that they had been working on the house for three weeks.
Options:
(A) The carpenter had been working on the house
(B) The onlooker had been working on the house
(C) Ambiguous
A: (A)