Task description: Clarify the meaning of sentences with ambiguous pronouns.

Q: In the following sentences, explain the antecedent of the pronoun (which thing the pronoun refers to), or state that it is ambiguous.
Sentence: The team was excited to win the game, and they celebrated afterwards.
Options:
(A) The team celebrated
(B) The game celebrated
(C) The spectators celebrated
(D) Ambiguous
A: (A)

Q: In the following sentences, explain the antecedent of the pronoun (which thing the pronoun refers to), or state that it is ambiguous.
Sentence: The students were required to bring their own supplies.
Options:
(A) The students' supplies
(B) The school's supplies
(C) The teacher's supplies
(D) Ambiguous
A: (A)

Q: In the following sentences, explain the antecedent of the pronoun (which thing the pronoun refers to), or state that it is ambiguous.
Sentence: The family went on vacation and enjoyed themselves.
Options:
(A) The family enjoyed each other
(B) The family enjoyed the vacation
(C) The family enjoyed the destination
(D) Ambiguous
A: (B)

Q: In the following sentences, explain the antecedent of the pronoun (which thing the pronoun refers to), or state that it is ambiguous.
Sentence: This story could not be published without the writer and her friends' support.
Options:
(A) They were the writer's friends
(B) They were the friends' friends
(C) They were the story's friends
(D) Ambiguous
A: (A)