Task description: Clarify the meaning of sentences with ambiguous pronouns.

Q: In the following sentences, explain the antecedent of the pronoun (which thing the pronoun refers to), or state that it is ambiguous.
Sentence: The students were excited to see their teacher
Options:
(A) The teacher was the students' teacher
(B) The teacher was the school's teacher
(C) Ambiguous
A: (A)

Q: In the following sentences, explain the antecedent of the pronoun (which thing the pronoun refers to), or state that it is ambiguous.
Sentence: The family went to the store to buy their groceries
Options:
(A) The groceries were the family's groceries
(B) The groceries were the store's groceries
(C) Ambiguous
A: (A)

Q: In the following sentences, explain the antecedent of the pronoun (which thing the pronoun refers to), or state that it is ambiguous.
Sentence: The team was proud of their victory
Options:
(A) The victory was the team's victory
(B) The victory was another team's victory
(C) Ambiguous
A: (A)

Q: In the following sentences, explain the antecedent of the pronoun (which thing the pronoun refers to), or state that it is ambiguous.
Sentence: Bailey planned to meet the director at their office
Options:
(A) The office was the director's office
(B) The office was Bailey's office
(C) Ambiguous
A: (A)