Task description: Clarify the meaning of sentences with ambiguous pronouns.

Q: In the following sentences, explain the antecedent of the pronoun (which thing the pronoun refers to), or state that it is ambiguous.
Sentence: The teacher asked the student if they had finished their homework.
Options:
(A) Asked if the teacher had finished their homework
(B) Asked if the student had finished their homework
(C) Ambiguous
A: (B)

Q: In the following sentences, explain the antecedent of the pronoun (which thing the pronoun refers to), or state that it is ambiguous.
Sentence: The parents asked the children if they wanted to go to the park.
Options:
(A) Asked if the parents wanted to go to the park
(B) Asked if the children wanted to go to the park
(C) Ambiguous
A: (B)

Q: In the following sentences, explain the antecedent of the pronoun (which thing the pronoun refers to), or state that it is ambiguous.
Sentence: The manager asked the employee if they had completed the task.
Options:
(A) Asked if the manager had completed the task
(B) Asked if the employee had completed the task
(C) Ambiguous
A: (B)

Q: In the following sentences, explain the antecedent of the pronoun (which thing the pronoun refers to), or state that it is ambiguous.
Sentence: The assistant asked the physician if they could borrow some money.
Options:
(A) Asked if the assistant could borrow money
(B) Asked if the physician could borrow money
(C) Ambiguous
A: (A)