Task description: Clarify the meaning of sentences with ambiguous pronouns.

Q: In the following sentences, explain the antecedent of the pronoun (which thing the pronoun refers to), or state that it is ambiguous.
Sentence: The teacher gave the students their assignments.
Options:
(A) Gave the teacher
(B) Gave the students
(C) Ambiguous
A: (B)

Q: In the following sentences, explain the antecedent of the pronoun (which thing the pronoun refers to), or state that it is ambiguous.
Sentence: The doctor told the patient to take their medicine.
Options:
(A) Told the doctor
(B) Told the patient
(C) Ambiguous
A: (B)

Q: In the following sentences, explain the antecedent of the pronoun (which thing the pronoun refers to), or state that it is ambiguous.
Sentence: The parents asked their children to do their homework.
Options:
(A) Asked the parents
(B) Asked the children
(C) Ambiguous
A: (B)

Q: In the following sentences, explain the antecedent of the pronoun (which thing the pronoun refers to), or state that it is ambiguous.
Sentence: The cleaner called the guard and asked them to open the door.
Options:
(A) Asked the cleaner
(B) Asked the guard
(C) Ambiguous
A: (B)