Task description: Clarify the meaning of sentences with ambiguous pronouns.

Q: In the following sentences, explain the antecedent of the pronoun (which thing the pronoun refers to), or state that it is ambiguous.
Sentence: The teacher asked the student to bring her pencil to class.
Options:
(A) It was the teacher's pencil
(B) It was the student's pencil
(C) Ambiguous
A: (B)

Q: In the following sentences, explain the antecedent of the pronoun (which thing the pronoun refers to), or state that it is ambiguous.
Sentence: The coach gave the team their instructions for the game.
Options:
(A) It was the coach's instructions
(B) It was the team's instructions
(C) Ambiguous
A: (B)

Q: In the following sentences, explain the antecedent of the pronoun (which thing the pronoun refers to), or state that it is ambiguous.
Sentence: The doctor asked the patient to take his medication.
Options:
(A) It was the doctor's medication
(B) It was the patient's medication
(C) Ambiguous
A: (B)

Q: In the following sentences, explain the antecedent of the pronoun (which thing the pronoun refers to), or state that it is ambiguous.
Sentence: The educator was meeting with a student to discuss his grading policy.
Options:
(A) It was the educator's grading policy
(B) It was the student's grading policy
(C) Ambiguous
A: (A)