Task description: Clarify the meaning of sentences with ambiguous pronouns.

Q: In the following sentences, explain the antecedent of the pronoun (which thing the pronoun refers to), or state that it is ambiguous.
Sentence: She said that it was too late.
Options:
(A) She said it was too late
(B) Something else was too late
(C) Ambiguous
A: (A)

Q: In the following sentences, explain the antecedent of the pronoun (which thing the pronoun refers to), or state that it is ambiguous.
Sentence: They told me that I should wait.
Options:
(A) They told me to wait
(B) I should wait
(C) Ambiguous
A: (B)

Q: In the following sentences, explain the antecedent of the pronoun (which thing the pronoun refers to), or state that it is ambiguous.
Sentence: He said that it was a mistake.
Options:
(A) He said it was a mistake
(B) Something else was a mistake
(C) Ambiguous
A: (A)

Q: In the following sentences, explain the antecedent of the pronoun (which thing the pronoun refers to), or state that it is ambiguous.
Sentence: Alex tells us that they could not meet.
Options:
(A) Alex could not meet
(B) We could not meet
(C) Ambiguous
A: (C)