Task description: Clarify the meaning of sentences with ambiguous pronouns.

Q: In the following sentences, explain the antecedent of the pronoun (which thing the pronoun refers to), or state that it is ambiguous.
Sentence: The teacher asked the students to turn in their assignments, but they didn't listen.
Options:
(A) The teacher didn't listen
(B) The students didn't listen
(C) Ambiguous
A: (B)

Q: In the following sentences, explain the antecedent of the pronoun (which thing the pronoun refers to), or state that it is ambiguous.
Sentence: The doctor prescribed the patient medication, but they didn't take it.
Options:
(A) The doctor didn't take it
(B) The patient didn't take it
(C) Ambiguous
A: (B)

Q: In the following sentences, explain the antecedent of the pronoun (which thing the pronoun refers to), or state that it is ambiguous.
Sentence: The parents told their children to clean their rooms, but they refused.
Options:
(A) The parents refused
(B) The children refused
(C) Ambiguous
A: (B)

Q: In the following sentences, explain the antecedent of the pronoun (which thing the pronoun refers to), or state that it is ambiguous.
Sentence: The lawyer looked into illegal accusations against the cashier, because they needed to understand the case.
Options:
(A) The lawyer needed to understand
(B) The cashier needed to understand
(C) Ambiguous
A: (A)