Task description: Clarify the meaning of sentences with ambiguous pronouns.

Q: In the following sentences, explain the antecedent of the pronoun (which thing the pronoun refers to), or state that it is ambiguous.
Sentence: The teacher gave the student a book because she was struggling.
Options:
(A) The teacher was struggling
(B) The student was struggling
(C) Ambiguous
A: (B)

Q: In the following sentences, explain the antecedent of the pronoun (which thing the pronoun refers to), or state that it is ambiguous.
Sentence: The farmer was angry with the mechanic because he was late.
Options:
(A) The farmer was late
(B) The mechanic was late
(C) Ambiguous
A: (B)

Q: In the following sentences, explain the antecedent of the pronoun (which thing the pronoun refers to), or state that it is ambiguous.
Sentence: The doctor gave the patient a prescription because she was in pain.
Options:
(A) The doctor was in pain
(B) The patient was in pain
(C) Ambiguous
A: (B)

Q: In the following sentences, explain the antecedent of the pronoun (which thing the pronoun refers to), or state that it is ambiguous.
Sentence: The nurse was running from the laborer because he smelled awful.
Options:
(A) The nurse smelled awful
(B) The laborer smelled awful
(C) Ambiguous
A: (B)