Task description: Clarify the meaning of sentences with ambiguous pronouns.

Q: In the following sentences, explain the antecedent of the pronoun (which thing the pronoun refers to), or state that it is ambiguous.
Sentence: The team was excited to win the game and celebrate with their families.
Options:
(A) They were the team's families
(B) They were the families' families
(C) They were the game's families
(D) Ambiguous
A: (D)

Q: In the following sentences, explain the antecedent of the pronoun (which thing the pronoun refers to), or state that it is ambiguous.
Sentence: The students were required to read the book and discuss it with their teachers.
Options:
(A) They were the students' teachers
(B) They were the teachers' teachers
(C) They were the book's teachers
(D) Ambiguous
A: (D)

Q: In the following sentences, explain the antecedent of the pronoun (which thing the pronoun refers to), or state that it is ambiguous.
Sentence: The company was able to launch the product with the help of their investors.
Options:
(A) They were the company's investors
(B) They were the investors' investors
(C) They were the product's investors
(D) Ambiguous
A: (A)

Q: In the following sentences, explain the antecedent of the pronoun (which thing the pronoun refers to), or state that it is ambiguous.
Sentence: This story could not be published without the writer and his friends' support.
Options:
(A) They were the writer's friends
(B) They were the friends' friends
(C) They were the story's friends
(D) Ambiguous
A: (A)