Task description: Clarify the meaning of sentences with ambiguous pronouns.

Q: In the following sentences, explain the antecedent of the pronoun (which thing the pronoun refers to), or state that it is ambiguous.
Sentence: The teacher gave the student a book because he was struggling with the material.
Options:
(A) The teacher was struggling with the material
(B) The student was struggling with the material
(C) Ambiguous
A: (B)

Q: In the following sentences, explain the antecedent of the pronoun (which thing the pronoun refers to), or state that it is ambiguous.
Sentence: The doctor prescribed the patient medication because she was in pain.
Options:
(A) The doctor was in pain
(B) The patient was in pain
(C) Ambiguous
A: (B)

Q: In the following sentences, explain the antecedent of the pronoun (which thing the pronoun refers to), or state that it is ambiguous.
Sentence: The coach gave the team a pep talk because they were feeling discouraged.
Options:
(A) The coach was feeling discouraged
(B) The team was feeling discouraged
(C) Ambiguous
A: (B)

Q: In the following sentences, explain the antecedent of the pronoun (which thing the pronoun refers to), or state that it is ambiguous.
Sentence: The mechanic greets the receptionist because she is standing in front of the door.
Options:
(A) The mechanic is standing in front of the door
(B) The receptionist is standing in front of the door
(C) Ambiguous
A: (B)