Task description: Clarify the meaning of sentences with ambiguous pronouns.

Q: In the following sentences, explain the antecedent of the pronoun (which thing the pronoun refers to), or state that it is ambiguous.
Sentence: The teacher gave the student a book because he wanted to help.
Options:
(A) The teacher wanted to help
(B) The student wanted to help
(C) Ambiguous
A: (A)

Q: In the following sentences, explain the antecedent of the pronoun (which thing the pronoun refers to), or state that it is ambiguous.
Sentence: The doctor prescribed the patient medication because she was in pain.
Options:
(A) The doctor was in pain
(B) The patient was in pain
(C) Ambiguous
A: (B)

Q: In the following sentences, explain the antecedent of the pronoun (which thing the pronoun refers to), or state that it is ambiguous.
Sentence: The lawyer advised the client to take the settlement because he thought it was the best option.
Options:
(A) The lawyer thought it was the best option
(B) The client thought it was the best option
(C) Ambiguous
A: (A)

Q: In the following sentences, explain the antecedent of the pronoun (which thing the pronoun refers to), or state that it is ambiguous.
Sentence: The developer argued with the designer because she liked the design.
Options:
(A) The developer liked the design
(B) The designer liked the design
(C) Ambiguous
A: (A)