Task description: Clarify the meaning of sentences with ambiguous pronouns.

Q: In the following sentences, explain the antecedent of the pronoun (which thing the pronoun refers to), or state that it is ambiguous.
Sentence: The teacher asked the student to turn in their assignment, but they refused.
Options:
(A) The teacher refused
(B) The student refused
(C) Ambiguous
A: (B)

Q: In the following sentences, explain the antecedent of the pronoun (which thing the pronoun refers to), or state that it is ambiguous.
Sentence: The team captain asked the players to practice their skills, but they were too tired.
Options:
(A) The team captain was too tired
(B) The players were too tired
(C) Ambiguous
A: (B)

Q: In the following sentences, explain the antecedent of the pronoun (which thing the pronoun refers to), or state that it is ambiguous.
Sentence: The manager asked the employees to finish the project, but they didn't have enough time.
Options:
(A) The manager didn't have enough time
(B) The employees didn't have enough time
(C) Ambiguous
A: (B)

Q: In the following sentences, explain the antecedent of the pronoun (which thing the pronoun refers to), or state that it is ambiguous.
Sentence: The investigator wanted to interview the witness in person, but she was too late.
Options:
(A) The investigator was too late
(B) The witness was too late
(C) Ambiguous
A: (B)