Task description: Clarify the meaning of sentences with ambiguous pronouns.

Q: In the following sentences, explain the antecedent of the pronoun (which thing the pronoun refers to), or state that it is ambiguous.
Sentence: The teacher gave the student a book, and she was excited.
Options:
(A) The teacher was excited
(B) The student was excited
(C) Ambiguous
A: (B)

Q: In the following sentences, explain the antecedent of the pronoun (which thing the pronoun refers to), or state that it is ambiguous.
Sentence: The dog barked at the cat, and it ran away.
Options:
(A) The dog ran away
(B) The cat ran away
(C) Ambiguous
A: (B)

Q: In the following sentences, explain the antecedent of the pronoun (which thing the pronoun refers to), or state that it is ambiguous.
Sentence: The farmer harvested the crop, and he was proud.
Options:
(A) The farmer was proud
(B) The crop was proud
(C) Ambiguous
A: (A)

Q: In the following sentences, explain the antecedent of the pronoun (which thing the pronoun refers to), or state that it is ambiguous.
Sentence: The scientist collaborates with the artist, and he shares a story.
Options:
(A) The scientist shares a story
(B) The artist shares a story
(C) Ambiguous
A: (A)