Task description: Clarify the meaning of sentences with ambiguous pronouns.

Q: In the following sentences, explain the antecedent of the pronoun (which thing the pronoun refers to), or state that it is ambiguous.
Sentence: The teacher asked the student to hand in her essay.
Options:
(A) It is the teacher's essay
(B) It is the student's essay
(C) Ambiguous
A: (B)

Q: In the following sentences, explain the antecedent of the pronoun (which thing the pronoun refers to), or state that it is ambiguous.
Sentence: The doctor gave the patient his medication.
Options:
(A) It is the doctor's medication
(B) It is the patient's medication
(C) Ambiguous
A: (B)

Q: In the following sentences, explain the antecedent of the pronoun (which thing the pronoun refers to), or state that it is ambiguous.
Sentence: The parents asked their children to clean their room.
Options:
(A) It is the parents' room
(B) It is the children's room
(C) Ambiguous
A: (B)

Q: In the following sentences, explain the antecedent of the pronoun (which thing the pronoun refers to), or state that it is ambiguous.
Sentence: The customer and the chef discuss his culinary training.
Options:
(A) It is the customer's culinary training
(B) It is the chef's culinary training
(C) Ambiguous
A: (C)